有無人同我一樣現實生活係個隱形人?

返工無同事知我個名

返工無同事同我打招呼

唔知你全名定英文名

Both Me=0

牙透..

我真係牙透...

我=廁所飯毒撚

我個名：你

咁慘

Me too 工作以外同人0交流

咁好過變左人地話題既

可能私底下笑緊我

話明隱形 唔會啦

笑緊我死啞仔

唔出聲冇人話你啞

孫彩瑛

孫彩瑛光芒是隱藏不住

返工賺錢定識朋友

Both

咁又唔會嘅....唔活躍姐

返左工一年都未撚add我入個whatsapp group

印仔同仔係同路人

施丹覓腸老公

我一日0 whatsapp

咁先好
冇人煩鳩住唒